「安心出行」有少少懷疑自己係咪平行時空

出去食個飯，咁多90後掃個安心出行code
係咪痴撚線
定係我活係網絡世界太耐
之前唔係成班人吹奏填飛仔既咩
出到去完全第二回事
香港人報仇？笑死
原來得我一個人堅持

做咩唔罵佢？

掃啫 我拎payme 掃唔得？

手joke

又想放負，好多人其實用緊安心回家

我公司有3個同事夠90後啦
但港豬黎 問人點解要寫名咁煩

「90後都係黃 年紀大嘅係藍 」
呢句說話本身都唔成立
所以冇咩好驚訝

身邊無90後用

您落街睇下咩情況先

寫名咪得 點解要Scan

你點知佢唔係藍屍？

如果樓豬睇到佢地用老翻
反而正常

係啊，得翻樓主一個人堅持咋

咁第二條問題
原來咁撚多藍絲？
又話藍絲小數派？

次次用安心回家都覺得會被人當係安心出行

拉

好睇你去咩鋪頭 留意番肯出黎遊行既係得二百萬 仲有五百萬藍豬

有幾多呀？
你見到個啲有用
但我見到個啲無用 條數點計？

照您咁講
叻哥又好似冇錯
仲有五百萬人撐警

咁我係講緊真係有人用
您一尾係到話見唔到見唔到
您同啊叻有乜分別
事實係發生緊

掃

假app黎

你都on9嘅，萬一樓主比人打點算？上連登打下飛機算啦

唔用既話點比嬲嬲呀
（好似D連登仔一路屌一路關注TVB 咁）

利申：安心出行用家

你睇清楚啲
你唔係講緊有無人用喎
我緊係知有人有用啦
你係講緊好撚多人用
係多同少既問題喎

證明有用，連自己人都厄埋
我都係用依D，我D資料唔比人攞到咪得，做乜要同其他人交待

到底樓主識埋啲咩人
連我啲藍絲frd都唔用個app喎

我都見過
唔係一個係成4/5個一齊,個個都用個西app
唯有寄望係小粉紅

仲有五百萬有可能撐警囉 係無錯架

會唔會係另外一個安心出行

用假野scan 又同你講? 電話都唔洗留

你肯定佢地係用真果隻app掃?
利申：慳錢自己煮

呢個真啊

你見到好多人用但係實質係咪好多人用呢
同樣道理呢見得好少人用但嗰樣嘢係咪真係好少人用呢

其實用呢個都幾好 又唔洗填名又唔洗填電話

同啲fd出街先知個個用緊安心回家

都唔明down黎做乜
佢叫到咪寫，唔叫就唔理
基本上食十次野都係得一半會叫你寫

大把人用呢個掃咋！！

用假安心又話你知咩

係
一擺部機埋去就有奇妙既目光

正解

我用緊個假嘅又同你講咩

安心回家好好用

Scan google form咋？好多餐廳兩個code並排

從來冇scan過咪寫名囉

錯了，大陸最多人知道黨的黑暗腐敗，支持民主反而係70 80年代那些人。新生代都由細細個洗腦，變曬小粉紅。

香港將來都會一樣，得一班80 90後會支持民主自由

唔通安心回家又話你知咩

掃SCAN/嘟

仲未裝

我返工嗰到都係 好多後生仔女用

身邊完全冇人用

屌連登新年戈時推過個假嘅
可以save喺home screen

你就平行時空

下咁我見到真係冇後生仔用喎
你同啊叻有乜分別
事實係發生緊

寫都廢是 夠其揾野scan 算

終於覺醒 去英國啦

安心回家使唔使用支咪同你講？

安心回家嚟架

我用第二部吉電話唔得？

請杯葛身邊用安心出行嘅人

有用 但放咗samsung安全夾 不過我都唔知咁樣好冇

此帖已完

安心回家黎架

人地用緊安心回家姐
樓豬觀察力低

+1

食親都黃店 未見到有人用 懷疑自己係咪平行時空

因為你留意住有無人去掃，根本無留意有幾多人無掃

安心回家係好過安心出行 但都唔建議啦
之前有po討論過 結論都係手填>安心回家

利：純9up 因為我都唔出街食野

我係間冇表明立場嘅日資餐廳做pt
其實大部分得啲50歲以上先會用安心
後生嘅幾乎都係寫紙

係 樓主叻啦叻啦

未用過 身邊都無人用

基本邏輯都冇 屌你老母臭閪仔

我用安心回家掃

你點知係真

一早用緊個假app

用apk版又要同你講？
使唔撚使次次scan之前攞支咪同全場人講我用apk版？

好多中年人用

用安心回家懶得寫

扮寫又試過，唔理直入又試過，用假app又試過。

會唔會係掃網頁版

你又知真係用個app?

你個名要讓比佢

我都見到有後生用 食物譚仔特別多 你係咪完全冇見到先

就係想講依樣野
不過連登仔用假app仲沾沾自喜
由佢啦。
明明之前假app個po
大把人屌緊人冇骨氣
叫人寫紙仔>假app
唔好營造一個好多人掃code氣氛
結果，今日反應居然係咁
失望，此Po已完

食黃店都有人掃
好on9

真
不過都係手寫，寫幾粒字姐30秒唔洗
利申：寫真實資料

我都見到 唔係識 而係路人 你可以話佢哋唔係用緊安心出行 但唔係見唔到人scan

啱 反乜，食野算

睇吓你咩時段咩店
試過去唔係藍/黃店 一次就8成人嘟 另一次去8成人寫紙其實好難講

真，話冇見過個d人少出街

黃嘅比共匪捉曬做戰俘喇
依家嘅香港同49年後嘅上海冇分別
得返啲軟皮蛇種

原來要寫紙/scan code咖？

成班用假apps以為自己好聰明既傻仔
其實係幫手做緊pr
等大家以為好多人真係用緊安心出行

冇問題。

我每日見到10個中年人有9個係寫名（包括我自己）

其實只係你對後生同中年嘅期待錯左。

你個名

好彩。
仲有你清醒

無骨氣 骨氣當飯食， 我走精面奪回應有既自由，令政府管治成本上升，記得有條友話寧願餓死都唔出街

又寧願， 香港人有幾多個寧願，今次寧願唔出街，下次寧願唔食飯，下次呢？

全間公司冇1個人用

樓主話見到有就係大部分人都有用啦，拗咩啫

我試過企喺戲院門口數，大概有三份一係用安心app
至於係真app定假app就無從稽考

用緊

用開網頁版

我宜家都唔敢用假app
驚比好似樓主嘅人歧視

實際達到無被佢track資料，又奪回自由，我就唔會理佢畫面好唔好睇

覆個blocked user

一陣上網話你

真

用緊翻版又要話你知？

假安心出行

你又知佢真係do 安心出行
btw 掃你老母

連啲非黃店都係話之你，見到其中一個有綠色screen 就算

安心回家嚟

其實而家又冇block你寫紙仔，所以用假app既只係為左方便自己香港人精神

Webapp fake app又要講畀你知？

我果邊冇人用

仍然堅持簽名！

或者有時名都唔簽

check 你咪死

安心回家

樓主可以加人工
專門搵d冇得確認既野黎撩交嗌,其他五毛可以學下

用緊安心回家

用安心回家都唔得咩

你又知人地用安出行？

屌撚曬班走精面抗爭撚
比人踩撚到上心口仲覺得自己好撚醒

我用安心回家咋喎傻閪樓主

有冇諗過係用緊手足整果個website 版
我成日用果個 就咁show比人睇

cc台傻閪咁都要鬥黃

唔洗做下樣？

港豬佔社會大部分，唔講政治用垃圾apps係快過寫紙，所以佢哋會用

推比d走精面傻閪睇

我都覺
身邊都係得後生藍屍豬scan qr code

用安心出行同香港人報仇有乜關係？
只係佢地柒 賣自己資料
又或者人地覺得自己D資料唔值錢無危險呢
Who knows

番工又反而好少見人用，我拎完紙仔寫都唔寫就放入盒到

利申 港島番

多左人開始離開香港，同時早排政府增聘人手，多左人入政府做[bom
所以仲留番底既人多數順民/藍血啦

根本紙仔都唔使寫
繁忙時間就咁行入去
餐廳條友都唔會理你

on9 po

真心覺得樓主ON9,掃QR CODE就一定係安心出行???屌都唔該做下功課先,唔好咁撚無知

same, 不過係做人叫到先會開呢個， 冇人理既話扮都廢事扮

我有老翻版 平時無用過（因為黃店唔會用
有啲地方係得寫紙就用

個個都用連登版又要話你知咩

寫紙仔真心煩
日日罰抄咁

咁你就收皮啦樓主

繼續寫緊紙仔

是撚但啦 中國統一世界唔係你幾個香港人可以阻止到
當真正美國出手個陣自然牆倒眾人推
靠幾隻小貓係到玩獨腳戲有咩用
正正經經搵錢移民好過啦

on9 你寫紙仔會好過掃fake apps咩？
你咪又係屈服起政府淫威之下
你寫假資料紙仔咪又係走精面
咁都可以搵嘢嚟屌

死乜春唔掃佢拎槍射尻你？驚佢有牙咩

你肯定係真app?

定係你真係唔知

on9 你寫紙仔會好過掃fake apps咩？
你咪又係屈服喺政府淫威之下
你寫假資料紙仔咪又係走精面
咁都可以搵嘢嚟屌

稻草人

想用呢個覆番樓主

紙仔佢地都唔知點CHECK啦
不過我食飯果D地方 好多人又唔寫紙又唔scan code

你呢啲真係戇鳩鳩

可能係安心回家

咁又唔洗屌人對同路人寬容D

我公司d人全部用紙仔呀叔都係寫紙仔

安心回家咋

掃你老母
嘟呀

直入wo

假架喎 又屌

屌你老母

你唔知有安心回家就收收皮啦
識親個個都用

寫紙人人都掂過支筆寫完又要消毒

真 用安心回家仲方便過寫紙仔

冇裝過

穿左橋 又要再諗過第二個po

堅持，做好自己

原因係咩
手填仲有實體
回家不留痕跡

我都係喎

你真係傻閪嚟㗎喎
做假比對家睇, 擾亂數據, 係幫?

你會話 喂 fake左自己人喎
屌你老母 假app都唔識仲叫自己人???

D人直接當左你係放負五毛
想有正常討論嘅話 直接開過個po討論寫紙仔vs安心回家會好D

咁你咪無得食囉

我成日扮掃左就入
有人理你咩

見到好多後生都用app
痴撚線

我都唔記得寫過d 乜

分化撚
從來未見過人掃 見親都寫名
利申只食黃店

認真答，純粹唔想俾班中年人以為真係好多人用
佢地見0靚仔都do code就會以為人人都用緊
同埋唔想有人因為用假app俾人拉
你知依家政府冇野做唔出

無見過後生scan

屌你老母
我做普通食店，得D呀毛c9 用

咪比左錯覺好多人支持歪風囉，叻唔切

下 咁你填紙仔咪一樣跟政府個玩法
同玩假app有咩分別？
去餐廳食飯係個人自由黎
一係你就紙仔都唔撚填
唔係你批鬥人地用假app有咩意思？

我支持一係就唔填紙 唔用假app 直接入
唔比你入就唔撚食

出街食飯都見到好多

你去咩地方先，去開黃店多數填紙or google form

填紙仔又唔係跟政府玩法？

冇野講 勿忘初心

用假app有咩問題
咩資料都唔洗留底
雖然之前都係寫假資料加寫到好潦草

勁喎 你喺條隊後面排
可以見到前面嗰個人係咪用假apps

去藍店無人嘟

上連登勿認真

你真係信班友鳩吹

同個自稱黃嘅朋友食飯
我喺門口寫紙諗住拎埋佢嗰份，點知佢講一句原我好冇骨氣 就拎住電話衝入餐廳

有d真係扮掃

填飛仔你報到咩仇?
填完林鄭會下台定黃之鋒個啲會放返哂出黎?

用安心回家比人錯覺好多人唔介意用安心出行

你肯定人地果個係真嘅安心出行？

diu我都係
12backhomesafe

唔係想鬧交
但你依句一樣可以掉返轉黎講

填紙仔比人錯覺好多人唔介意跟政府玩法 自願比資料政府

各有各做麻，有得飲飲食食先係最重要！

點解寫紙仔比鋪頭變左比資料政府，請解釋

我都懷疑樓豬係咪黃
個個講scan, 你個撚樣就掃？
掃你老母個墓啊

屌
填紙仔咪一樣係政府話冇電話既食客可以以填紙留低資料黎代替 咁你填紙仔係咪一樣係跟政府指引呀？
你比假資料 咪同假app個效果一樣 定係你覺得填紙比人感覺黃d?

我上面都講左
我不嬲支持一係唔撚填紙 唔玩假app直接入餐廳
唔比入就走

做好自己咪得, 人地點做你管到?
唔去管埋買M記嗰班後生?

首先認真討論=正皮

1. 第時港共加D認證功能落個app度/立法要求+俾權鋪頭認證你個app 你就好難用安心回家
2. 令港共知道市民普遍可以裝手機app 只要諗方法對付假app就可以推市民碼

手填係比較麻煩同會留筆跡
就算資料係真 資料都唔會real time直入資料庫
輸入數據嘅成本亦會好高

得啦得啦 想間接幫黨做pr咪認咗佢囉 講咁多做乜

其實你做過pr 就唔會講得出係幫緊手
一d都統計唔到
收收皮pls

我想講好多廢老都有用 因為佢地覺得識用安心出行好撚醒
仲笑返我屋企人落後

你個世界得連登就緊係平行時空啦

你知唔知你覆緊個pr

hi

我自己角度覺得唔算成立喎
1. 就算我寫紙 佢都可以加認證
2. 回家嘟完不留痕跡 係system入面乜record都睇唔到
你意思出街會見到好多人用嘛
但政府班撚樣會出街望下聽下既就唔使搞到咁啦

係咩，我反而見好多人填紙仔，中年人都好多

頭先叫雞掃咗安心出行

我開個鏡頭就咁攞部手機隊埋去
當doo咗紙都唔使寫

我識既90後，無人用
樓主識埋啲咩人

其實未見過人用真嘅安心出行

屌 樓主望到就話係大多數人你叻

識玩

利申：用家

就算我哋唔scan個code都唔會改變到啲中年人啲乜
一開支持政府嘅會繼續支持 唔會因為我哋scan唔scan嘅問題而突然改變

望下樣就知90後

其實係咪安心回家啊

1. 係啊 所以我話如果佢兩個都加認證嘅話 寫紙會好D
另外 可能app加認證比較簡單 我唔知啦 我唔係app developer

2. 啱啊 我嘅意思就係咁 所以我覺得奇怪 點解安心出行咁耐都未試新功能/加認證之類 究竟政府係咪放棄咗

的確現階段回家同寫紙無話邊個明顯優勝D嘅

邊相都冇張 你話有一億個都得啦

畫面唔靚 咁又點

啱呀 睇喜好啦
佢想做咩就唔諗住啦
大家心裡有數 佢實冇好野整
呢個時候預祝李家超百病纏身好過

佢地話畫面唔靚，寧願繼續被剝奪食飯睇戲自由，你走精面就仆街，佢配合政府禁止自由就好有骨氣

咁用安心回家又點比資料政府呀

安心R行嚟 整得幾好

「安心出行」有少少懷疑自己係咪平行時空

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講緊安心出行

根本d職員都唔理

個app好快整到
公司個個都用緊自家制
講真 你理撚得人用咩

得 明
下面請拉

成日以為連登係大多數....你都痴鳩線

唔通用安心回家仲要大大聲同你講咩

睇你去咩地方食嘅啫

吓，我身邊冇一個fd有用喎

仲堅持緊

有D係內地出世嘅後生，佢地buy㗎

冇見過, 反而大部分填表

你又知佢用

理唔到咁多
做好自己

笑死，去藍店見到有90後掃有幾奇？

有人用就實會有嘅
講比例嘅啫，我去運輸署啊大部份人都係寫紙仔

真 我都見到好多後生仔SCAN安心出行 失望

分清楚

真心好撚肉酸 次次見到90後用安心都望撚柒佢

公司有三件後生掃
仲有個見我冇掃
特登影埋qr code叫我掃

有假app㗎傻豬

食開藍店？
老實講句好少見人掃
掃都係都係中年老人家

我剩係知好撚多住香港嘅鬼佬裝咗安心出殯

食開藍店, 直入

不嬲填假名

當我攞個回家出嚟慢慢打字
之後隔離嗰個後生仔就拎部手機出嚟scan qr code就入咗去

我身邊無人用
但係出街真係見到好多人用

其實都有得scan

新版回家一早可以scan

唔係假qr scaner嚟㗎？
要更新？

晨早有得scan

我叫外賣食
咩都唔使
溫度除外

睇開d算,做自己想做就得

至少我身邊啲朋友都冇用過

回家有得scan

我都堅持中，你不是一個人

我覺得用假app 掃又好
扮掃都好

你地做出黎俾人睇個境象係好似好多人用安心出行
唔知懶醒啲乜
啲中坑都堅持寫既時候
後生走黎懶

早2日出灣仔食5仔 個個排隊寫名都冇人用安心出行

點解要用假app，明明可以鳩寫
旁人點知你用假，咪當你藍屍，唔覺得柒咩

嗰日踢波又係，成班後生仔，嘟乜9安心出痕
得阿叔自己一個填表，仲問返我做乜唔嘟app

根本就係

我就唔用假app嘅 食黃店嘅個個都係填紙仔 都唔知有咩好驚

其實連廢老都唔會用
根本應該直入

真 大把廢老側側膊

好心就直入la
so far冇鋪頭會check
邊間check就係屌鳩佢
即走+blacklist

我有扮掃，廢時寫紙

我真係唔見喎

呢個行為咪令到填紙仔班人越來越小眾囉

一直見到好多人填緊
定樓主食開藍店？

完全係證明你太幼稚
全港有幾多成藍屍?
為數幾多? 會唔會你見到一百幾十個等於全香港都係咁?

ON9

掃地?

你以為要打字？

我仲堅持寫紙
試過幾次前面都係一齊寫紙
u a not alone

仲用到咩

根本好多人寫紙
好明顯樓主食開藍店

我由2019年6月9號都係個個星期食麥當勞同元氣壽司
都冇理過咩黃藍店，食黃店就反到成個中國？咪撚on9啦

擺明食架啦

自膠
舊電話原來裝左舊果個

其實驚乜野?
你張身份証係響邊度拎?
遲D現金卷一定又係要你去登記/核身你係合資格人士,
到時你去唔去登記?拎現金卷?

用緊安心回家揸on99

我公司條 team 十幾人得2個會 o都

講真 我用個fake既scan 真係無人會知

拎個乜都冇嘅電話同冇上網咪得

你真係見到人哋有dl app?有開app掃?
我次次見 就見人哋黑Mon嘅 可能咁啱反光睇唔到啦

我直情唔記得呢樣嘢啦！直行直入，無人阻止

咁你眼中嘅大部份
又唔代表成個香港嘅大部份人嘅

你係乜人身邊咪乜人
扮乜

係你自己無用巴打發明嘅「安心回家」

掃？掃地呀？
Scan呀屌你

可以同藍絲做朋友
你都幾勁

證明安心回家有用，我次次都用安心回家

我知有安心回家，但都係次次填紙仔
我覺得呢個係一種表態，麻煩啲都要做

食黃店居然見到有後生仔掃
啤撚咗佢幾秒

用假app 都唔得？

On9 , 安心回家唔得的

明白，當然唔鳩理>寫紙>安心回家

但係全部都係手足，不割席
利申：我自己就係按上面順序

識既後生全都都用安心回家, 填野咁撚煩。

鑊鑊見親男女老幼九成半寫紙
又製造假輿論呃人
想引人妥協
PR五毛請番印度食屎

食嘢一定首選填紙仔
但如果去政府場所
佢哋好多都會打電話check
嗰啲就用安心回家啦屌

反而見d 阿叔直行直過
Btw有安心出行已經唔想幫襯

我今日去食飯， 竟然見到好多阿姐阿叔係簽名入去。。。。 利申：咩都唔做。

真app假app邊個分到

人地用後備手機又話俾你聽咩

窮閪五毛
究竟你一個帳號要分俾幾多個人用

10次食飯得1次見到有人scan 你食藍店？

我全公司90後由填紙變用安心回家見襯code都衝埋去掃

安心上行程式上傳衛生署保存最少七年

安心回家無得輸
放負撚，拉

日日都填紙仔！

講真，就算假app都唔應該掃
橫一鳩填紙仔先岩

(唔好講支那"掃" pls)

SCAN唔係掃

無見過人掃code，次次都見人填紙仔

scan呀 唔係掃

去好多黃店一係直入
一係遞紙俾你鳩填
你去邊間黃店要你掃先俾入

Okok 係scan 唔係掃

陣間就會畀人話有個假象係好多人用安心出行

我每次都係用cap 圖揚一揚...

次次影張相就入去

掃就係手joke? 唔比用安心回家？ 唔想人用咁整泥托？

反而去親都見人填

最近體溫都無度

「香港人報仇？笑死
原來得我一個人堅持」

呢2句野咁柒都咁多正皮
你哋唔覺柒既咩

簡單黎講 Down左安心出行然後Disable佢上網功能已經搞掂到洩漏個人行蹤問題
利申 入政府大樓用安心 平時出街寫紙仔

清明節墓就有得掃

個個喺度掃墓仲喺度懶醒，我仲on99寫紙仔，原來要準備做condom仔

政府一早打晒飛機2 300萬人下載安心出行啦，姐係係我地未用安心回家之前班港豬/藍已經幫政府達到左「好弓人唔介意用安心出行」依個現象啦

就算唔係黃店都冇見過人scan
茶記冇 大排檔冇 街市冇 睇戲冇 做gym冇
唔係公墓員會有機會用到咩真心

從來無DOWN過

正版同番版好分別
利申同事有裝正版
不過D樓面都唔會理
但如果入政府大樓就要小心

要同左樓主申報先
你冇利申就你唔岩

政府大樓咪寫紙囉

聽講話會當場打一次比你
未入過有無人知係咪真

會呀

You are not alone
未撚掃過

講起政府野都on99嘅
大門口一個code
入去啲department 又另一個code
就算我有裝都覺得煩啦
之後見人就講掃左喇就入得
根本無人理安心出痕

見怪不怪。做好自己 fd 既咪叫下佢算啦

覺得佢支筆好污糟 用安心回家算

係會，然後我話冇帶電話
佢叫我Show身份證
都諗住走人話唔入住

最後好彩突然好多人黎 個保安唔得閒招呼我
我拎住張身份證遮名佢就比我入左

老果班先唔會掃 直行直過

係得你班優閪ios先無得修改apk姐

識用一定用安心回家

吓，平時食譚仔同啲呀姐講「掃咗啦」
就入得㗎啦喎

巴打 我明白你
btw 係掃瞄/scan

堅持埋香港嘅廣東話

身邊冇朋友有down過
放負搞分化都醒少少pls

因為越多自己人用假app 當多到一定數量之後
好似我同樓主呢啲就會覺得堅持得好on9 而放棄再寫

政府亦會話好多市民支持安心出行而擴大範圍

填紙仔可唔可以俾政府擴大到其他範疇同trace 到你？
唔好為左方便自欺欺人

遊行200萬人同400萬人有冇分別？
400萬香港人仲會唔會成日提200萬？

安心出行200萬人同400萬人download 對藍絲同港豬姐係巴打你黎講心理上你覺得有冇分別？

寫紙先唔好 政府場地講明會即打電話 有人聽先過關 嚴到咁

你用app 鬼知你係安心出行定安心回家咩

重點係遊行嗰200萬入面起碼有幾十萬有用真app/ 假app 自豪懶醒唔知自己助紂為虐

抖音都方便過ig 你唔玩？

去政府機構驚上身寫真野冇人怪你
但紙仔唔可以寫真電話？

邊有人留真野
寫紙仔都係焗撚住出賣個人私隱
點解要配合

用安心回家唔得嘅

應該係話香港其實好多支那人

推

其實唔同時候要用唔同方法應對：
1. 唔scan/唔填
2. 寫紙
3. 填 Google form (或類似既嘢）
4. 用 web 版安心
5. 用閹割 app 版安心
6. 用鬼機

如果出入政府大樓，我通常都會用5/6，因為俾人捉到用4可能會報狗，用2又會留低行蹤俾港共。

如果去黃店堂食，我會用2/3。

如果去一D地方一定要用安心，但係又唔會check，咁我會用4 - 不過我覺得只係藍店先會係咁。

我自己既原則係盡可能抵制安心，同時間好好保障自己既私隱同行蹤。

你好撚柒呀
柒到出汁

唔講以為你呢一兩個月見撚咗成幾百萬人

果然係CCTai忠實粉絲

唔好講笑有d餐廳直頭掃又唔洗 填又唔洗填

反而見好多阿姐級都係寫紙仔

好多餐廳都唔洗掃

問題係你話嗰啲就用安心回家
咁佢點打電話check?

就算打電話check都係填好過留digital footprint 俾data 佢

安心回家姐係fake app
政府啲人
見你有嗰個scan完話你知去左邊個地方嗰個page
就唔會打黎check你
好過留真電話啦我覺得

屈還屈 唔好講埋我嗰份

屌有次食牛涮鍋 前面四隻90後用安心出行 本來仲諗緊唔係真嘅 但點知後嚟坐佢哋隔離 佢哋講嘢係用蚑語講

你撚知我係咪用安心回家咩
做撚完判官未呀

同佢地解釋都晒氣

講真用有乜問題？慳好多時間
唔用app 抗爭純粹鬥氣，同食黃店抗爭有乜分別

除咗浪費自己時間之外政權有乜損傷？

你肯定唔係安心回家？

上次用 但壞左 直到宜家都填紙
從未下載安心出行

填咁煩 不了

其實單單係又喺一件事上做到分黨分派
港共就已經做得好好

唔填紙唔用假app vs 填紙唔用假app vs 用假app唔寫紙 vs 用真app vs 其實用邊樣都無所謂
分好哂就等你地自己埋位同自己玩

我填名
去政府地方就真填 會查
去食飯就叫外賣、堂食填雞腸

因為樓豬食開藍店

咁就唔好比人錯覺真係好多人download 左用緊

唔怪樓主

如果一眼就睇到係用安心回家
咁個app 就失敗啦

最弊而家係班假app撚唔寬容

初頭幾千正皮話唔嘟唔幫手做個氣氛
而家就個個屌樓主咁方便點解唔用假app 屌人五毛分化撚

早幾日去元氣都好多後生用「安心出行」

樓主唔開呢個post 根本唔知咁多人用假app.

用假app 嘅只係想靜靜地用，唔想唱通街話幾方便.

營造氣氛呢啲只係打飛機思維[

用緊回家係咪又要大字報話你知呀

Scan 完無trace，寫完留左指模

寫左假名check你唔使死？

又要捉鬼
問吓佢哋係咪用老翻

點用呢個垃圾post可以咁多正
唔撚係咁out以為大家用緊真嘢

咁有骨氣咪撚飲東江水啦
去超市買進口水有取代嫁

寫紙仔我都費事，拎個手機對一對佢就算，又冇人查證你有冇真SCAN，得左

有啲會要求睇睇你有冇scan

咪就係手足一直都贏緊
樓豬五毛分化國安PR

買進口水同骨氣無咩關係
純粹唔想飲屎水

PR真係特別鍾意拉東江水去spin

申利 買開 唔清楚屋企係咪水塘水

樓主睇得真，好多人包括我都用緊

寫紙不嬲無事

我都唔撚明掃乜鳩填乜鳩
比d自信 大搖大擺行入去 叫你掃就自信d答掃左
有撚人理咩
政府部門除左第一日個陣一定要填紙仔仲會即場對資料
之後都冇啦 又係大搖大擺 鳩填口掃
大家都係打工仔收個一個幾毫人工有撚人咁出力咩
你交下戲唔好令人難做就冇人理架啦

咁咪即場填囉 填完要對資料咪唔撚食囉

唔鳩理掂行掂過>寫紙仔>安心回家

一向都按以上順序

掃假app都on9啦
一開始又話自發杯葛要畫面好靚
而家連畫面都唔要

正解 如果一定迫你掃code咪寧願唔食

一堆人財經台富途牛牛

一早已經當得啖笑啦

得自己咁on9將屋企所有made in china既野掉撚走咗啫

而家大把唔掃又唔寫名

我自己眼見用安心：無用安心大概2個對8個到，90後用既我未見過，你自己出街行一轉就知，無聲反抗既比連登所提及既多

安心回家有得scan 架咩？

弱智都上連登

假app

寫都唔寫 on9樓主

樓豬食藍店咪自然多啲人scan qr code，我就未見過啦，圖都冇張學人開post

每次食都掃
個fake app好好用

其實好多名都唔寫都唔理架啦

睇餐廳 餐廳冇問就唔理

你點知唔係用老番

紙都唔應該寫啦

寫咩紙仔呀 唔環保
用app保平安呀

上面好多人話嗰啲人用假APP
點知其實真係用緊真安心出行

但真係好多人用原裝安心出行
因為見到佢開app有開app個畫面
唔係直接出綠色

用假安心出行成功幫政府做pr
成功令大家覺得好多人用
屌你老母寫張紙都懶

我都係，所以都係填紙仔算

你識晒佢地真人

啱啊 我不嬲用bot掃

要馴服一個人其中一個方法係為佢添加額外冇意義嘅習慣
例如小學小息打鐘唔準郁咁，on9 㗎，但你都要守
而家十個有八個喺街見到量體溫果舊嘢就嘟一嘟
就算唔係餐廳都係
都係一個現象
明明你知我知果舊嘢唔撚準而且鋪頭都係擺喺度做樣
慣性量體溫之後就係慣性入每一個場所度嘟或者填紙
我理鳩其實係用真定假app, 真資料定假資料
但已經係一個行為
一個以防疫為名被添加嘅習慣
又係你知我知冇撚用嘅措施

我覺得大家都係受害者
要"正常生活"唯有跟佢果套行
因為所有權力都喺佢果邊
但我自己就會保持依個唔想被馴服嘅思維
保持反抗嘅意識

要update IOS先用到scan

出街見到連啲阿叔阿嬸都係得一半會用安心出行 後生學生嗰啲完全冇用

你應該當面同佢講，上黎講冇用，你點知呢到班友唔係填飛仔

食過藍店唔洗scan

你點知佢掃咩？ 可能係求其scan呢

咪係，我都係用安心回家

我都係寫紙仔
我自己唔中意咁多無謂app down係部機度

用緊假狗姐

on9
次次食飯都冇乜人理

一睇就知你9up, 藍店邊洗scan, 由頭到未最撐安心出精不嬲都係班黃店，啱啱出果陣有班天才懶醒周圍報邊度可以唔駛doo安心出精就可以食，無一間係黃

點解我用安心回家scan 唔到既？有冇人可以教下我

我用嗰個都有開機畫面啵

你話係就係咩

00後先多

我都有嘟，不過係用安心回家

吓 我身邊啲90後全部寫紙，大家都係了條蛇就掟落箱

根本假狗apps就是on9

吓 好多人寫紙仔

都唔是第一日失望，唯有繼續堅持做好自己

所以好多人都用真app

想問有無update到？
好似影唔到code?

我都係
入密碼之前都仲得

食黃店大部份都係寫紙仔

秒殺

拎個電話對住個qr code d 阿姐就當你scan 左

用安心回家掃
係咪樓主睇錯
兩個隻款咁似